要向外面大肆宣佈，示威者愈演愈烈係因為星期一林鄭句：示威者唔會得逞，爭取到所要政治訴求

係林鄭迫香港人升級

借po一個位
大家好，示威其實都4個月
我地每次行動都會影響到民生，
琴日我係沙田去暴大，
沿途好多街彷屌road block，又話過分乜乜77
但冇人提過黑警好似殺人咁攻中大
因為呢件事唔關佢事
每次咁辛苦做咁多野，到頭嚟都係要比人屌
既然係咁，
大家係咪時候諗下要直搗皇龍

至少仲會多人支持

push

噴字都好應該噴話係林鄭搞到人冇得翻工etc
等啲立場唔太firm嘅藍絲會將個槍頭指向政府

話林鄭停巴士又唔停工停課，搞到家長學生哥坐車憑能